\vbox{
    \ifmini

        \section*{Kein Kinderlied \index{Kein Kinderlied}}\nopagebreak

        \setchords{h D G Fis | h D G A | h D G Fis | h D G Fis }

        \begin{enumerate}
            \item Wohin ich | Die Koffer | So einsam | Wohin ich 
            \item Wohin ich | Die Koffer | So einsam | Wohin ich
            \item Die Wälder | Hab keinen | Und als der | Wohin ich 
            
        \end{enumerate}
    \else 
    \section*{S96 Kein Kinderlied\index{Kein Kinderlied}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}
            \item Wo\chord{h}hin ich immer r\chord{D}eise, ich f\chord{G}ahr nach Nirgendl\chord{Fis}and\\
            Die K\chord{h}offer voll von Se\chord{D}hnsucht, die Hän\chord{G}de voll von T\chord{A}and\\
            So E\chord{h}insam wie der Wüst\chord{D}enwind, so H\chord{e}eimatlos wie S\chord{Fis}and\\
            Woh\chord{h}in ich immer r\chord{D}eise, ich k\chord{G}omm nach Nirgendl\chord{Fis}and

            \item Woh\poc{h}in ich immer r\poc{D}eise, ich fa\poc{G}hr nach Nirgendl\poc{Fis}and\\
            Die K\poc{h}offer voll von Sehn\poc{D}sucht, die Hä\poc{G}nde voll von T\poc{A}and\\
            So E\poc{h}insam wie der Wüsten\poc{D}wind, so He\poc{G}imatlos wie S\poc{Fis}and\\
            Wohin i\poc{h}ch immer re\poc{D}ise, ich k\poc{G}omm nach Nirgendl\poc{Fis}and

            \item Die \poc{h}Wälder sind verschw\poc{D}unden, die Häu\poc{G}ser sind verbr\poc{Fis}annt\\
            Hab \poc{h}keinen mehr gefu\poc{D}nden, hat ke\poc{G}iner mich erk\poc{A}annt\\
            Und al\poc{h}s der fremde Vogel sch\poc{D}rie, bin ic\poc{G}h davon ger\poc{Fis}annt\\
            Wohin ich\poc{h} immer re\poc{D}ise, ich k\poc{G}omm nach Nirgendl\poc{Fis}and
            
         \ath{Worte \& Weise: Dota Kehr}
        \end{enumerate}
    \fi
}